急！！其實神獸都可以對準政權！！

其實小怪果時，一邊打一邊用五大訴求；缺一不可黎代替屌你老母有冇得諗？ 如果咁啱有鏡頭影到，記者再黎個旁述，成件事即刻昇華晒

不過召喚時自己要衡量風險，記得一定要包到實

10-20 13:00 尖咀見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

真